掟磚啊嬸底已起 警蛆查佢未？

神秘編號：#C889

最尾果張相好好睇

狗隊話佢地做左證人

本身有腫瘤

咁點呀 我依加同其他巴打殺左你 我做證人咁係咪我唔洗查

推！

好似唔關條女事，戰亂身亡而已，不割不污衊，麻煩大家唔好學卑劣的藍絲玩fake news

下有晒片咁都唔係暴動？起現場掟磚

2邊都有份掟點解只係拉1邊

是日法治笑話 搵d藍絲認人造假 當時現場蒙住面根本冇可能認到樣

無錯，大家應該話互毆中意外身亡，唔應該只拉一邊，哥布林正垃圾

求FC 如果真的話 又一證明燒法院冇錯

佢拎起磚頭 根本唔構成自衛 係意圖傷人

明明佢可以跑走 又唔走 仲要向手足掟磚 仲證人？

你意思姐係 藍屍無辜 係班狗拉錯人？應該要拉手足？

我地轉矛頭指向藍屍 唔代表同手足割席 明未？

唔好意思，借一借位

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

毛哥你好，又走黎連登做麥L，兩邊互丟磚，死一個又話人地暴動，收皮喇

呢個唔洗FC，本人常理推論

［img]
但後腦又有血

佢自己都執磚掉人

有自己友認左唔係條女掟嘅，請勿跟車太貼

我意思係雙方歐鬥，個阿伯意外死亡。要拉人就拉曬兩邊，但大家唔好屈個阿婆係兇手，反正不割不污衊，大家行到今日黃絲一定唔可以學藍絲玩污衊。永不割蓆

香港警察: 係, 冇撚錯, 我哋警察殺人強姦都冇事, 可況幫国家打人嘅良好市民.
(警察輪姦都可以做污點證人, 告女子襲警)

推

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

在場全部當暴動

拉咗三個細路想屈打成招

Push

必須搵番段片既主人出黎做證人
否則幾位手足就入硬謀殺

有險可守

究竟要點諗嘢 先可以過份解讀到咁

其實有無講致命個下 係從後定前面整到
點都拎份法醫報告出黎

咁黃絲都可以搵個人做時間證人

阿姐好波,開殺介,我哋尼邊冇一個敢

Pushhhhhhh

包到實哂咁你都認到人 做到證人? 仲要拎住舊磚

藍絲去叫協助調查 黃絲去就叫妨礙司法公正
各位我已經洩漏咗國家機密

黑警唔告佢 法院都吹黑警唔漲

Title text here (慢慢放大)

條片好明顯個亞嬸掟磚掟死人
點解可以又spin到做證人？

唔係佢掉中阿伯
但你睇下手足除左謀殺之外比人告緊咩
點解唔捉佢？

我只係講出真相，叫大家唔好學藍絲而已，唔好過分解讀，想分化？

冇人要分化
我知你想講真相，因為出面太多人連自己都呃埋
但事實唔係唔關佢事呀嘛，popo而家話要告埋暴動，要查點解佢唔使查

推，雙方開片，點解只拉一邊？

fake乜？你掟所以知真相？

拉人個邊就係另一邊

係現場 有份掉 都應該一齊告暴動

後腦致死
條片都係team kill啦

唔會拉佢因為佢係兇手

你話比我知掉磚係唔係暴動先啦撚樣

點認到係同一個人

吊 原來前面中？

不是後腦嗎？

咁應該唔關嬸嬸事

手足不用怕

應該捉不到

死嗰個阿伯係路人

9up又信

Show bked user
你隻曱甴都幾好笑

被人拉果班唔會告謀殺定誤殺

其實係執法者問題

大媽掉磚吾洗你教!

底已起？即係邊撚個？

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

721小牛都未拉啦 幾時輪到佢

on9 你咁拼湊，藍屍都唔信啦

最低消費暴動罪

選擇性執法？

比埋編號你都唔識玩再學過啦

up mud 9

z

你話我阻膠都係，dnlm有無人性

Mon po 睇到未？

唔係果度出現咪無事囉
E+出事又要怪人

屌你，我無話係暴動，我話個阿伯係互毆意外死亡，要拉唔好拉一邊，你點L樣可以解讀我話暴動先，屌你

係現場出現就有風險喎 自己係要去係咪應該自殺處理

阿嬸參與暴動唔使拉

喱啲亂港份子死多幾個唔太多
有人性就死埋3萬亂港閪警

對住呢啲object講咩人性

各大旺區開始有畜牲巡邏
5隻為一隊 對象為青年/黑衣/口罩

呢個係我地同藍絲一個好大嘅分別，你係咪想變做佢地咁

如果要告，搵個好律師跟足司法程序應該可以打意外死亡吧，條友出現係互鬥現場，兩邊都係度丟磚，真係跟足法律謀殺一定唔成立，誤殺都有爭議。而且致命傷係後腦，有得打的。但如果要告謀殺要證明一方想殺另一方，但明顯係兩邊互鬥喇。哥布林開槍射學生就真係可以告謀殺喇

藍就無事

大家可以話哥布林只搞抗爭者不公，但如果大家學曬藍絲屈人，只活在同溫層，場抗爭我地就失去道德高地

不要變成怪獸論 贏撚咗先同我講喇屌你老母臭閪

應該係燒狗屋同律政司
執法者 / 檢控 個邊

我覺得佢好有喎，你冇多啲，你係有人性既應該擔心緊比人拉左嗰幾個而唔係一個死人囉屌你老母

80萬獎金獎品

推啦屌 拉d15、6歲學生妹

5個數ac

曾蔭權比人告收受利益
但比利益佢果個黃楚標唔駛被捕仲成日拉頭馬
明未

仲唔捉佢地暴動？

有咩計，班哥布林就係想靠某D事減少人支持抗爭。香港人連罷工都唔肯，入面一大堆示威者被非人對待，大部分人都係發泄下不滿就算，可以點

push

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

點解話唔係個女人掟死個阿伯 影到哂喎

咁應該誤殺啦

：冇報驚 唔查

事實就係呢個阿嬸露曬樣暴動

蓄意謀殺喎

屈你老母咩！根本一開始調查就只針對手足。睇L返事實先啦！當時只係阻路，係班藍絲先掟磚，手足還擊，有人中磚。咁係咪應該所有在場人士都要拉呀？如果告埋手足暴動罪就仲荒謬，兩邊掟磚，只告先被掟嘅? on9少陣啦！

簡直好睇過AV

阻膠DLLM

狗要扮人都打好啲嗰terms先啦
"自己友"
柒碌

有相為證
查佢啦
其他人無辜

其實應該係燒 執法機構（黑警）
而非司法機構（法院）

gogogo

聽晚有社福集會阿！

可能個阿嬸係佢老母

留名

污點證人都唔係 黑社會報仇啦 好明顯就係

阻膠

點解狗會一直贏？
因為佢地唔理真信，只求目的！

on9 仔一名

點解會認到人?
個個block bloc點認到?
點樣告得入

收皮啦屌你老母

pish

只係拉一面

老野又唔拉?

法治?

1.狗隊話
2.你本人推論

你係狗隊？

本身黎派膠，點知有真心人要FC -.-

偽善就算撚數啦

夠薑你去鬧d黑警

Blocked

永遠都有呢班垃圾

咁樣關法院咩事
有冇常識

個阿伯唔係路人咩？

參與暴動，入去坐十年啦

亂甘搞人既唔驚人地做嘢架
黑警可保到幾耐丫唔洗衰姐
但有排驚羅搞人地無左幾年
受果個把火燒成點好難講啦

推 放咗班後生仔未！

奶黑警既都沒事兒

Exact7ly警蛆

隻野走出嚟係咪有懸紅分呀？

咁要有手足挺身而出提告或做證人先得架。。我地求其俾幾幅相話起底，實話證據不足啦。

原諒我搵唔到兩張相有咩共通點而認到係佢

你條on9仔，我邊L到有講過班狗剩係拉手足係無錯呀。我一直都講緊大家唔好學班藍絲唔正視真相，想忽視真相靠屈靠fake news。你條on9仔理解能力同邏輯似曬班藍絲，你係咪唔屌唔精神呀。

尼張圖用了好多次,四眼仔何方人？

每個人都要為佢做過嘅嘢付出代價

你信？咁黑鮑都係移花接木姐

只可以話先撩者賤 打死無怨

你老母畀狗屌緊

甘樣都起到

點樣唔關佢事呀佢有份參與暴動喎

真係龍門任你攞

屌你老母臭閪偽善撚

Tui

呢條女暴動wor, 暴多做污點證人

根本班藍屍都係參與暴動
包括個阿伯

岩啦 就算唔係真係唔係對家tk
屈左落佢地到先 增加雙方仇恨

嘩支那雞支那狗好難搵，太撚多咁既閪樣

港共宣傳部：「該批熱心市民清理路障時遇到多個黑衣暴徒擲磚，因而自衞並嘗試制服暴徒。政府對有熱心市民清理路障時受傷致以深切慰問。」

留返同個官講

刑事罪行無追究時限，佢上得court做證人就會出名有得告

問題在於執法者 話調查完冇嘢 法庭都奈佢唔何

亦因為永遠有「自己人」衝出黎講係自己人做架 唔好炒車

條片冇影到佢掟

香港都冇法治

唯有五大訴求

咁一定食完飯冇野做就仲要行去戰場
平時清潔食完飯都去訓教 呀伯都好得閒

屌你，係互毆，唔係暴動。條友係意外死亡，唔係謀殺。我只係叫大家唔好學藍絲亂咁玩fake news

條女有份掟磚, 點解會唔關條女事??